有冇時租辨工室?

想搵個私人空間有台有櫈用電腦就夠 要係房冇其他人 利申一個人用
只租一至兩個鐘
唔好介紹我去時鐘酒店

1

辨

辦辦辦辦辦辦辦辦辦辦辦辦

網吧開間房

好撚嘈

預算？

12